雷動計劃建議本土派唔好出來選

本土派唔夠票 配唔到比本土派
寧願推多一個第二後選人泛民入去
請集中票源投泛民
為大局踢走保皇

拉
起底

分化熱狗

分化狗

又捉一隻熱狗
番去幫鳩達含撚喇

p牌傻閪

推

你呢隻分化狗都算勁，一起你底，泛民熱狗本土都比你批鬥過，仲日日開達哥ming仔gem post黎引戰推走主線

上面仲話番人分化狗，各位可以直接block得樓豬

拉

拉

又一隻熱狗

楊律師

Pull

我屌柒泛民 偽本土熱狗有乜問題
全部都係傻閪

偽本土叫人雷動 為大局 點解自己唔放棄議席全部俾哂泛民咁樣票源仲集中

講到尾都係自己利益 收割光環 民主乜柒都係假 最緊要自己袋人工

佢話去中心化喎

共產黨話自己係民主

熱狗反串得咁樣衰都第一次見

又嚟屈熱狗

現形了

永遠你班泛民狗反駁其他人都係冇內容一味屈人熱狗

愈現愈出形

擺明係釣魚post

無撚聊, 拉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

寧為飛灰都同泛民含撚？